有冇人iphonex 更新左11.2.2

部機好熱同食電快左 點算好

我都覺易熱同食電快過上個version
不過唔係成日熱，係得叉電嗰時會。我好少叉住玩電話，又唔覺太唔方便。
食電快我原本以為係我呢幾日玩多咗電話 咁睇嚟不是我的原因

更左食電過11.2
決定唔再更新，宜家都已經話11.2.5電都冇好轉
同以前部iPhone 6一樣，開頭用到盡可以用足全日
愈更新啲電倒得愈快，就算係within iOS 8一樣
利申：低使用量，30%就差電